俾幾十蚊食godiva雪糕既傻鳩唔該檢討下

利伸：俾左
食雀巢好過

A09!!!!!!

飲食台都有人識你a09
真係全連登無人唔知你a0

溝到waiwai未